我們真正的關係 就是假裝沒有任何關係

個腦閃左呢句出嚟

點解好似好熟面口

邊到見過

文采飛揚

稍息立正

曖昧 只是一廂情願的強人所難